有人喺Reddit出左個奶共公司List

一齊去補充多啲，同埋用唔同途徑Share出去，推而廣之全球抵制奶共公司
未開Reddit account既快啲開，間唔中都有外國人問野

光復香港
時代革命

星期五中環快閃 撐被捕保安

加 Starbucks HK, by Maxim group?

推

打得飛機多睇錯做牛奶公司

係咪香港人整0架
咁齊嘅

係呀 要對外宣傳呀

推！！！！

條list會寫到手軟

香港人自己抵制唔哂 寫啲出黎比人抵制

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

push